# Firefighter 
## Сложность 
Medium
## Описание
Наши форензики достали с заржённых компьюетров странный архив. Ваша задача - разобраться.

## Writeup
Любым удобным способом приходим к пониманию, что этот архив-файлы браузера Firefox.
В нём интерес могут представлять закладки, история и пароли. Нам нужны пароли.
Их можно расшифровать с помощью [этого репозитория](https://github.com/unode/firefox_decrypt).
![image](./images/passes.png)

Заходим на [mctf.mtuci.ru](mctf.mtuci.ru) и входим в аккаунт по предоставленным данным
![image](./images/team.png)
Второй участник команды - это наш флаг
## Flag
```
mctf{St0l3n_P@SsW0rd}	
```
## Hint 
1) Просто разберись чьи это файлы
